{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915a4"},"moduleNumber":1,"question":"При дотриманні яких умов дозволяється буксирування транспортного   засобу з несправною гальмовою системою на жорсткому зчепленні?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0444\\u0430\\u043a\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0444\\u0430\\u043a\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0437\\u0430 \\u043a\\u0435\\u0440\\u043c\\u043e\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915a5"},"moduleNumber":2,"question":"Жорстке зчеплення повинно забезпечувати відстань між транспортними   засобами не більше ніж:","answers":"{\"1\": \"1) 1 \\u043c.\", \"2\": \"2) 2 \\u043c.\", \"3\": \"3) 3 \\u043c.\", \"4\": \"4) 4 \\u043c. \", \"5\": \"5) 5 \\u043c.\"}","correctAnswer":"4","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915a6"},"moduleNumber":3,"question":"Чи можуть перебувати пасажири в буксируваному легковому автомобілі в разі буксирування на жорсткому або гнучкому зчепленні?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0443\\u0442\\u044c.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0443\\u0442\\u044c. \"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915a7"},"moduleNumber":4,"question":"Де повинні перебувати пасажири у разі буксирування транспортного  засобу способом часткового навантаження?","answers":"{\"1\": \"\\u0412 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043a\\u0443\\u0437\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043a\\u0430\\u0431\\u0456\\u043d\\u0456 \\u0456 \\u043a\\u0443\\u0437\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454.\", \"4\": \"\\u041b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0432 \\u043a\\u0430\\u0431\\u0456\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454. \"}","correctAnswer":"4","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915a8"},"moduleNumber":5,"question":"Під час буксирування яким із способів пасажири можуть перебувати в буксируваному транспортному засобі?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u2013 \\u0443 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0433\\u043d\\u0443\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u2013 \\u0432 \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443    \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456. \", \"4\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438, \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u2013 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443   \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915a9"},"moduleNumber":6,"question":"Буксируванням вважається переміщення одним транспортним засобом іншого, яке не належить до експлуатації автопоїздів (транспортних составів):","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0433\\u043d\\u0443\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0421\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043b\\u0430\\u0442\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443 \\u0447\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0435 \\u043e\\u043f\\u043e\\u0440\\u043d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0441\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0421\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043b\\u0430\\u0442\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043e\\u043f\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0439.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 1, 2. \", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 1, 2, 3.\"}","correctAnswer":"4","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915aa"},"moduleNumber":7,"question":"Чи дозволяється буксирування на гнучкому зчепленні під час  ожеледиці?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f. \", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u043d\\u0456 \\u0433\\u043d\\u0443\\u0447\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 5 \\u043c.\", \"4\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0437 \\u043d\\u0435\\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915ab"},"moduleNumber":8,"question":"Яким способом дозволено виконувати буксирування транспортних  засобів під час ожеледиці?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0433\\u043d\\u0443\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f. \"}","correctAnswer":"4","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915ac"},"moduleNumber":9,"question":"У якому випадку дозволяється буксирування двох і більше транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0435.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0437 \\u043d\\u0435\\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u0417\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0433\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0456\\u0437 \\u0443\\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0432\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0456\\u0434\\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c \\u041d\\u0430\\u0446\\u0456\\u043e\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457. \"}","correctAnswer":"4","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915ad"},"moduleNumber":10,"question":"Яким способом необхідно буксирувати транспортний засіб із рульовим керуванням, що не діє?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0433\\u043d\\u0443\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"4\": \"\\u041b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f. \"}","correctAnswer":"4","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915ae"},"moduleNumber":11,"question":"Яким способом повинне здійснюватися буксирування немеханічних  транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0433\\u043d\\u0443\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u0433\\u043d\\u0443\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u041b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456. \"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915af"},"moduleNumber":12,"question":"За яких умов повинне здійснюватися буксирування транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"1)\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0447\\u0456\\u043f\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0443  \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"2\": \"2)\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0447\\u0456\\u043f\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0443   \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454.\", \"3\": \"3) \\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0447\\u0456\\u043f\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e  \\u0443 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e   \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454. \"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915b0"},"moduleNumber":13,"question":"Яка відстань має бути забезпечена між транспортними засобами у разі буксирування на гнучкому зчепленні?","answers":"{\"1\": \"1) 3\\u20135 \\u043c.\", \"2\": \"2) 4\\u20135 \\u043c.\", \"3\": \"3) 4\\u20136 \\u043c. \", \"4\": \"4) 5\\u20137 \\u043c.\", \"5\": \"5) 4\\u20137 \\u043c.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915b1"},"moduleNumber":14,"question":"Як повинно бути позначене гнучке зчеплення?","answers":"{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043a\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440 \\u2013 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0449\\u0438\\u0442\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u043f\\u043e\\u0440\\u0446\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c 200 \\u00d7 200 \\u043c\\u043c \\u0456\\u0437 \\u043d\\u0430\\u043d\\u0435\\u0441\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u043e \\u0434\\u0456\\u0430\\u0433\\u043e\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043f\\u043e\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0442\\u044f \\u0456\\u0437 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0430\\u0442\\u0435\\u0440\\u0456\\u0430\\u043b\\u0443.\", \"3\": \"\\u041e\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u0456\\u0437 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915b2"},"moduleNumber":15,"question":"У разі буксирування транспортного засобу на гнучкому зчепленні в буксируваному транспортному засобі повинні бути справні такі системи:","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0435 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0430.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0435 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0456 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0430.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915b3"},"moduleNumber":16,"question":"З якими із перерахованих несправностей заборонене  буксирування транспортних засобів на гнучкому зчепленні?","answers":"{\"1\": \"\\u0417 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u044e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u0417 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c.\", \"3\": \"\\u0406\\u0437 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u044e \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u043e\\u044e.\", \"4\": \"\\u0417 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u044e \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0456\\u0441\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"5\": \"\\u0406\\u0437 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u043e\\u044e \\u0456 \\u0440\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c\"}","correctAnswer":"5","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915b4"},"moduleNumber":17,"question":"Із якими з несправностей заборонене буксирування усіх транспортних   засобів на жорсткому зчепленні?","answers":"{\"1\": \"\\u0406\\u0437 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0417 \\u043d\\u0435\\u0433\\u0435\\u0440\\u043c\\u0435\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u044e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u043e\\u044e.\", \"3\": \"\\u0417 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u044e \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915b5"},"moduleNumber":18,"question":"Чи дозволене буксирування транспортних засобів на жорсткому або  гнучкому зчепленні з несправним рульовим керуванням?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915b6"},"moduleNumber":19,"question":"За якої умови під час буксирування транспортного засобу на жорсткому  зчепленні в буксируваному транспортному засобі може бути відсутній водій?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u044f \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454, \\u043d\\u0435\\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u0447\\u0438\\u043d\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915b7"},"moduleNumber":20,"question":"Чи дозволяється буксирування транспортного засобу з причепом?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u043e\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u043d\\u0430 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 22 \\u043c.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915b8"},"moduleNumber":21,"question":"21. Що, згідно з Правилами дорожнього руху, повинні узгодити водії транспортних засобів перед початком буксирування?","answers":"{\"1\": \"1) \\u041c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"2) \\u0428\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"3) \\u041f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043e\\u043a \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0432, \\u0437\\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u0430 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"4) \\u0412\\u0441\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
